% @Difficulté 2
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calcul littéral
% @SousTheme Problème
% @Titre Fonction du second degré
\begin{exercice}
 On considère une fonction  $f$  définie sur $\mathbb{R}$\\ par $f(x)=(x+2)^2-9$
 \begin{enumerate}[label=\arabic*.]
  \item Donner la forme factorisée de $f(x)$.
  \item Donner sa forme développée.
  \item Quels sont les antécédents de 0 par $f$?
 \end{enumerate}
\end{exercice}


\begin{Solution}
 \begin{enumerate}[label=\arabic*.]
  \item $f(x)=(x-1)(x+5)$.
  \item $f(x)=x^2+4x-5$.
  \item $1$ et $-5$.
 \end{enumerate}
\end{Solution}
\begin{Indice}
	
\end{Indice}
\begin{Reponse}
	
\end{Reponse}